吉野家下午茶有邊爐好正！

28蚊
自己一個煲啱哂冬天冇溫暖嘅你
同我

食開見牛金菇

肥牛

芝士丸麵 仲要自己烚

連恰埋比你都慳返

點解個湯啲蔬菜咁似杯麵個啲⋯⋯

屌 你地又幾有道理喎

lm

我仲期待有幾正

28蚊仲想點

洗碗洗死人 得咁少野整咁多架生

28蚊 出前一丁都冇個，我去返鋪仔食

咁就 $28，啲錢真係易賺

係買都買金菇牛肉啦

好想試!!!!!